【習權時代】「排華」蔓延 寧波爆炸後啟動清理低端人口

中共總書記習近平親信、北京市委書記蔡奇，借大興區大火推動的強趕低端人口行動，已經在內地蔓延！浙江省寧波市委副書記、市長裘東耀下令，全市進行公共安全大檢查，以「鐵的紀律、鐵的手腕、鐵的決心」，重點清理分租房屋、待拆遷地區。有網民指，隨着各大城市開展清理低端人口行動，這將是中國境內最大規模的「排華行動」。

寧波本地的媒體報道，裘東耀在爆炸發生後，昨下舉行全市安全工作視訊會議，要求全面深入開展公共安全、安全生產大檢查。其中「分租房屋、待拆遷地區」是檢查重點，要求官員「整治安全隱患」。

類似的命令，與北京市在大興火後發出的命令，數以萬計的外地勞工已經被趕離居所，無家可，或是被趕回原居地。預計寧波的低端人口，將會面臨類似命運。

共產黨對中國人最唔會手軟